吳偉豪與何泳芍疑譜姊弟戀 傳《愛回家》「朱凌凌」撩不同女生開房

吳偉豪與港姐何泳芍（Honey）撻著！現年22歲的吳偉豪，憑《愛．回家之開心速遞》演朱凌凌一角成功入屋，外表英俊的他在劇中劇外都是男神。

在去年10月，吳偉豪被爆與比他年長10歲的金髮美女Charlotte同住酒店Staycation，由此揭出姊弟戀。不過，近日傳出自二人戀情被爆後關係轉差，兩人結果分手。

可是近日同時吳偉豪被指他實際甚為風流，常約不同女生上酒店Staycation，當中對象除圈外人，並包括電影台小花，有傳當中包括現年26歲、身材非常出眾的「美人魚」何泳芍，而且她更曾應約。

吳偉豪何泳芍齊行山

吳偉豪與何泳芍均屬俊男美女好身材，而且都是活力型喜歡行山及玩水，有指何泳芍因為曾客串《愛．回家之開心速遞》，於是二人結緣。

在二人的網上社交平台更發現，他們曾結伴行山的證據，雖然二人沒有合照，只是分別上載照片，可是當中Honey一張行山摸狗的照片，相中的狗正正就是吳偉豪的愛犬，兩人關係就由此被「出賣」。

不過有媒體問及吳偉豪此事，他指一切並非事實，並表示不作任何回應。至於Honey，完全不回答此緋聞。

憑朱凌凌一角上位

現年22歲的吳偉豪曾讀國際學校，自小愛演戲的他於中學畢業後獲父母鼓勵投考TVB第28期藝員訓練班，開始發展演藝事業。

擁有英俊外表及健碩身型的吳偉豪，憑《開心速遞》的朱凌凌一角火速入屋，備受觀眾愛戴，角色更被形容為「島大男神」。

至於26歲的何泳芍在2016年畢業於恒生管理學院（今香港恒生大學）工商管理學系，並曾到美國留學。她參加2018年度香港小姐競選並晉身最後五強，之後加入TVB，曾主持《學是學非》、《3日2夜》等。

因為她喜歡戶外活動，更是一位潛水教練，故此擁有一身古銅色肌膚及健美身段而被稱「美人魚」。

想上位就乖乖地啦好心
之前睇陳志雲同姜濤個節目就知點解姜濤紅得起
姜濤暗示過呢個圈好淫亂 出面好多誘惑
想做番自己所以咩social場合都唔去
呢d就真係抵佢紅啦

後生仔女唔日日扑野唔通吟詩作對?
貴圈真亂唔係第一日講

其實honey個樣係幾豬但係身材搭夠

係得d賤雞先會搵 d media ，特別係oncc
寫到自己幾咁淫賤然後再等金主睇中
男既邊會咁on9柒過一次仲唔用cock cage lock實碌鳩

利申：多年屌大台G經驗，睇完條女d相都想中出佢十下

留名聽故

收到風係何自己同傳媒夾埋做新聞，睇番佢ig張行山放狗已經係一年前，仲耐過朱00爆戀情，時間線同內文不乎

我撐朱玲玲

我淨係想知道朱凌凌同金城安有無做過愛

花姐私家雞 有咩資格話人地淫亂

後生細仔有性需要搵女扑嘢好正常

靚仔風流有咩問題
啲臭雞自己送上門咋嘛

WFC

馬子仁接班人？

22歲？！咁後生咋？

有咁既硬件, 又靚仔又大隻
唔通喱係屋企上連燈睇av咩

P巴又爆料？

其實佢幾正
我指吳偉豪

何泳芍body係幾正，好想屌

香港 松本メイ

睇錯吳建豪

姓吳隻藍絲狗

Link ? 想聽下 係咪咁清泉

條女好正，好大波

花姐不嬲都唔鐘意姜濤

之前同佢打過波

不過條女真係好撚正
好撚想屌

又唔係毒撚，溝女開房好正常啫。

有女埋身唔通唔屌?

重要都係公眾人物 女仔唔方便搵圈外人玩驚畀人唱
咁咪搵返同樣係公眾人物就係貪佢靚仔身型好仲唔會周圍唱吖嘛

一句講晒 靚仔大晒 又唔係女女女

我有佢咁靚仔都會日日扑啦

年輕有為，操到六舊腹肌咁 fit, 唔攞嚟扑嘢太浪費

勁撚fit呀

好似係45:10

你依啲咪人云亦云嘅好例子
花姐捧嗰個根本唔係姜濤

金城安是咪gay 覺得佢似又無緋聞

掩飾自己係gay
又可以打乖乖仔牌

好似有d錢

如果係gay仲淫亂

靚仔後生唔扑唔通老左先扑咩

其實係畫面出現一次都係機會
扑野算係搵呢D機會既捷徑

Honey Hole 係人都想入

我記得雪e 係佢拎完男歌手後即約佢食飯
咁係咪social

姜濤gay條毛

後生又生得靚仔唔屌女先浪費自己個package
應該係咁玩條女對巨乳

細細粒 又大波 又有線條

有得屌唔屌？

條女連最基本向傳媒否認都唔做
就知係佢將自己成年前d 相報俾記者

D雞為左呃attention 真係乜都會做

我係姜糖呀屌

上年十月爆金毛女
今日3月21日爆返上年3月22日嘅相出黎
條女想一周年紀念呀？

無得咁高調囉
佢出去食仔既話d姜糖都無左7成
如果本身都係櫃內 怕咩隱瞞多幾年
咪好似小肥咁40歲出櫃囉
咁如果佢係直就真係抵讚
祝佢開開心心

P蛇又call g

黑肉body一流但個樣唔掂

佢父母係退休高級公墓園
阿哥係SSO

戲子而已

且戲子無情

屌 講起又幾似

講到好似你好熟佢咁
你咪又係靠睇新聞
咁就唔係人云亦云?

你咪又係

你憑咩話我係

有咩討論價值
個男仔又深藍又做tvb

佢好想紅
紅同花花世界對佢嚟講紅嘅誘惑性大啲
所以佢寧願揀安守本份好過

Poki睇error遊都睇得出佢好想紅
但佢選擇咗外在誘惑拖垮佢嘅事業

你2個咁快彈出黎

工作嚟

朱0除左屌女見報仲有咩

SSO?

周圍都係財經大軍

唔周圍食女對唔住自己老豆老母生到佢咁靚仔啦

咁靚仔又咁大隻 後生唔食多啲真係對唔住屋企比左副咁好嘅開局自己

好過食過吸毒阿嬋

白痴 有邊個唔想俾佢食

你真係On9 過呀嬌

藍絲豪

佢邊度紅 好多反佢wo

P蛇屌過？

Lm

咁捧邊個

伊人同伊凳？

負離子頭堅柒

姜吐都叫紅

契媽嚟架喎

係囉
好似咁耐都唔覺報紙話佢拍過拖

個款都0仔FEEL

發覺愈似賓妹，就愈有呢d情色新聞

邊忽似gay

個外形有幾分似

你上過GAY APPS搵啲0仔就明

睇佢啲訪問 就覺得好直

講野個TONE係

佢身材唔係好到可以cover佢個樣....

TVB post

佢老豆老母做柳記架

佢都幾識食

同意
見連登咁多人反姜B就知佢上咗位

乜水？

呢個post個主角就真係唔知乜水喇

on9支那文化要做毒撚先紅到

連你都識佢仲唔紅?

好似松本

屌唔怪得咁熟口面咁
即刻覺得正咗

頂

00豬屌我好過啦
無套中出咩花式都玩得任砌

Ian

你知有個節目架可？

同連登話所有女都係雞一樣 玩膠行開喇你

其實花蛆中意邊個有追開mirror都知
所以唔好柒啦大佬又要唔識又要講
唔係寸兩句打返個就等於你係岩𠿪

同埋唔洗同mirror既人熟
你只要睇多少少訪問都知
姜濤明明算係mirror最紅
想要一天多一點mv又冇
又要比人屈話想要一百萬Mv
又要痴住人先叫做有個微電影拍

如果唔係姜夠多fans 實唔會有而家咁多job接啦 花蛆份人咁偏心

識fd話同佢交友app match過

我都係

連登=全世界

節目一定全部都係真心話

靚仔都冇本心同仆街黎

條仔more

1:02:43先係

條女搞到前男友跳樓自殺都唔方好人啦
垃圾藝人仲痴埋去

個個係尿慧儀
雖然兩個都係賓妹 但呢個型像正面dd

Comment仲多正評過個post

痴線 真係紅

前兩日睇吳偉豪嘅ig
佢依家個樣好殘
一啲都唔似22歲

認真 呢個靚仔過姜濤

1. 佢唔係毒
2. 佢唔紅唔通保琦紅咩
佢就係明白偶像就係要做好自己 佢先唔會喺娛樂圈到交朋友
一個二個見𡃁仔樣就屌佢 佢真係紅喇依家，成個連登都反佢
你地真係想香港樂壇有希望就去了解下姜濤同mirror 啦

你果然係你個名

其實本身佢都係偏向生得老，佢十八歲出道拍劇果陣，個樣已經唔似十八歲

你真係肉酸到

八両金以為自己紅左
串得起

真？

呢個八婆好撚識R Friend借人上位
之前R陳凱琳呢家R姜濤
淨係想痴D出名既藝人
狗賊到

一淫一賤關我撚事？

有人攞住支槍指住佢地個頭開房？？？

正想講點解殘左咁多
原來玩到殘

拍左幾年愛回家，
愈來愈覺得佢似翁文成。

陳三元除左頭髮長左之外，
個樣冇乜變過。

真

上面有人話豬 我覺得樣唔差
身材仲好正

之前比記者影到佢喺維園做運動
仲笑佢肥咗

之前有訪問問過佢感情

佢個人好真
唔會話佢純 反而覺得佢係成熟
同睇野睇得透徹
唔會恃住自己紅左就精蟲上腦周圍食女呃蝦條

當蝦食就得，個樣咁賓妹
關燈係床上教訓佢就岩

Btw 條女仲未肯出黎回應？

見佢facebook icon轉埋做第一身床上視覺
今次真係玩撚死男方，好陰毒

女人想比靚仔屌又有咩問題
咁就話人臭雞

原來成日屌女，唔怪得見佢做愛回家個樣成日好攰
無左以前拍住金城安個種活力，個感覺差左好多
反而金城安仲keep 到

咁靚仔唔食女先奇啦

陳冠希未有淫照之前咪一樣大紅大紫
咪食好多女
係出事先收皮
大把明星周圍食女 一樣大紅大紫
羅志祥

icon都轉埋 痴線

想兄弟丼
五p

樣雖然唔係靚。但都唔係好差
最重要係好撚淫
一定好好砌

本人正在尋找金主
想屌我的PM我吧

想屌

有家底 靚仔 大隻飛機師
唔開房都對唔住自己啦下話

無出過街？成街都係佢廣告 利申覺得好撚煩

朱凌凌因住搞壞身子

條仔澄清左，d記者仲繼續作咁痴線

條女call齊記者繼續寫，完全無回應過
識玩

插十下？

阿嬌夠話唔會俾人影裸照啦，娛樂圈d野聽下咪算

睇到呢度已經唔想睇，染髮美女下話？

即係同蛇精女仲一齊緊

講係咁講

連登仔對女嘅要求仲勁過香港富豪

中間果條女究竟有冇IG

條女緊係想越亂越好 反正呢啲雞比人點屌轉個頭啲人都唔記得

好大對奶